Bbbb

Bb
多謝你做好多嘢都顧咗我感受先 好照顧我
就算我講咗啲好無聊好小嘅事 你都會記得
多謝你對我好好 唔嫌棄我成日喊
唔嫌棄我嘅外表 唔嫌棄我煩 唔嫌棄我痴身
唔嫌棄我有時候唔識體諒你 多謝你咁包容我
我會好好珍惜你 會對你好 會改善下啲壞習慣
希望你同我一齊嘅時候可以開心同輕鬆
唔會覺得好大壓力
i love you bb

B 你老母 快d 分手

So sweet

偷偷地係度抒發下
佢唔知我ac名

希望樓主早日收皮

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

點解

你咁撚煩咁撚仆街，自己唔改，只係指意人地就晒你！
快撚啲收皮啦，條仔大把選擇，點解要受你啲仆街性格行為

戇鳩少陣

冇指意佢就哂我
亦都知道佢唔同我一齊 可以同啲更加靚 更加善解人意嘅女仔一齊 所以我會改善 唔想要佢就哂我

點戇鳩法

對唔住呀bb我成日發脾氣又嫌3嫌4
我會改架啦

我愛你呀BB

唔知點解覺得樓豬應該係暗蒼大肥婆

仆街 咁都知。。。

其實我係一個自卑嘅人
有得揀邊個唔想做靚女
五官精緻 身材正
生得醜樣真係唔好受
我都想男朋友拖住我覺得好威
但係事實我只係一個柒頭 比人叫我去整容 去豐胸
試過自卑到想分手 好似病態咁
自己一個唔好影響到人
好唔開心

真係會好唔開心
唔通連呢啲嘢都要同人講？唔通話 我真係好自卑 覺得自己好樣衰 之後形容比人地聽照鏡個心情係點
想人地點安慰你？笑你戇鳩咋 唔通話其實你都唔係好樣衰啫 除咗樣之外 內在都好重要架 你男朋友同得你一齊即係佢唔介意啦 咁樣？
當自卑成為病態 真係會好恐怖
好討厭咁嘅自己 好嘔心 唔只外在 內在都係

有時候諗諗下做我另一半真係慘
要同個負能量到仆街嘅人一齊
擔心呢樣擔心嗰樣 同朋友去玩都要打電話黎嘈鳩住哂
打到黎又唔撚出聲 淨係喊喊喊 喊你老母 咁撚大個人都唔識控制下情緒 學咩人拍拖 唔撚好害鳩人啦
點解要同我呢啲自卑自私撚一齊 同個靚啲識諗啲唔好咁神經質嘅女仔一齊唔好？
返工已經夠辛苦 夠多煩惱
難得放假隔離條友仲要係街無啦啦喊 仲要氹
比着我係我男朋友都想屌鳩我 一早分撚咗手

好辛苦 想發洩下
唔想再情緒勒索人
好嘔心
有時真係希望男朋友可以飛撚咗我 搵過另一個好啲嘅女仔
等佢可以幸福 拍拖真係可以開開心心
唔撚洗次次都要見到個女朋友喊喊喊

發洩下lor
佢同得你一齊實有原因既，一定係你有d 野吸引佢。
愛情唔係要搵最好果個，而係要搵最岩你果個。
唔好期望佢搵過個會點好點好。最起碼佢依家鐘意果個係你阿ma

Btw 通常d 靚女都會話自己唔靚，好瘦又會話自己好肥。你又話自己唔靚又話自己肥

多謝你開解我呀ching
因為有情緒病 所以成日會亂諗哂

嘢*